呢對鞋 仲撐到幾耐

唔睇清楚以為包電線膠紙